10年以上既寶馬3系係咪會整車整到傻？

咁岩睇中一架10以上既寶馬
但上網睇啲人屌到架車咩都要整咩都壞曬個個月都用幾千到幾萬整架車
認真想知道係咪真係咁？

係

見2010年果啲520i 8萬就買到手 但都驚買返黎得個整字

個人經驗, 渣緊部2010年3系, hold左4年, 唔計消耗品, 真係壞野要整係得換冷卻水路同埋車頭燒偈油, 兩樣加埋整左一皮野到. 其他野so far無乜點壞

基本上10年老馬好大機會有漏偈油/燒偈油問題同埋燒簪口, 呢幾樣野亦係最難攪, 買果陣最好check清楚. 有得揀盡量唔好揀直4 engine (N46 engine), 呢款engine比較易燒偈油.

最後講句, 買車都係撞手神, 唯一可以做就係搵間車房驗真D

巴打幫襯邊間車房？？

無固定, 邊間平/邊間近就去果間

呢啲真係睇彩數
我買左部8年左右既，行左4萬公里，有原廠Record
買完到宜家揸左兩年都無野壞過

睇上手點保養架車

一炮過整曬你又可以享受十年

2010 係523i?

3系好撚廢，無力既

335i呢

sor lor

呢個真, 如果佢10年內既車主都好好保養, 接手都係換下消耗品
不過香港地不嬲都係唔壞都唔拎去整

請教下，有無換過波箱油？

e9x只買335 m3
其他垃圾

好撚鐘意e46 m3

都係果句，代步就買返F世代，穩陣好多，e9x果堆狗也不屌

E狗肉點揸

唔怪知得啲人都轉晒買日本車

328夠做啦 335牌費又貴油又貴

太監笑人上青樓 你渣過咩

E90 M3 我都揸過啦戇鳩仔

奶人屎忽
渣一次就當自己車評師
佩服不已